\begin{scriptsize}
\begin{longtable}{p{15cm}}
\toprule
\rowcolor[gray]{0.9}
{\textbf{\textsc{Tópicos Especiais em Engenharia Automotiva}$\quad$(208647)}} \\
\midrule
\textbf{Ementa} \\
Disciplina com ementa variável, abordando temas e técnicas não tratadas nas disciplinas sistematizadas do curso. 
 \\
Com o avanço rápido das tecnologias da área, serão tratados aqueles assuntos que solicitam uma reflexão acadêmica, voltada para questões práticas. 
 \\
A cada semestre a disciplina terá uma ementa específica, a ser definida pelo professor responsável.
 \\
Pode ser cursada mais de uma vez pelo mesmo estudante.
 \\
\textbf{Programa} \\
Disciplina com programa variável, abordando temas e técnicas não tratadas nas disciplinas sistematizadas do curso. 
 \\
Com o avanço rápido das tecnologias da área, serão tratados aqueles assuntos que solicitam uma reflexão acadêmica, voltada para questões práticas. 
 \\
A cada semestre a disciplina terá uma ementa específica, a ser definida pelo professor responsável.
 \\
Pode ser cursada mais de uma vez pelo mesmo estudante.
 \\
\textbf{Bibliografia Básica} \\
Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
 \\
\textbf{Bibliografia Complementar} \\
Podendo variar no assunto abordado e a critério do Professor, a cada semestre.
 \\
\midrule
\textbf{Pre-Requisito:} 
Disciplina sem pré-requisitos
 \\
\bottomrule
\end{longtable}
\end{scriptsize}

